連續食左5日雞肉

無食其他野，輕左8磅

淨係覺得蒸熟雞柳好食

咁樣食返其他野係咪會反彈得好快

呢排啲雞有耐藥菌喎

我買果啲係惠康買果啲超平雞柳，食左幾日無事應該會事掛

白烚好似食擦膠咁

係，我認難呑左少少，但係好鐘意佢隻味

人類總是

未死得